有陣時玩傳說對決真係好嬲

吾明點解有人要多人對戰練新英
由其排位都要揀自己吾遮既英
係咪傻撚左 係度害人

吾認同汝！

垃圾game

吾明點解當年你老母點解吾落撚左你

吾明點解你老豆虧既都生到你呢個傻仔

吾明你全家死晒點解仲喺度玩傳說對決

因為我未死